要將前面黑警推低女仔條片周圍播

Cut前面嗰part Airdrop出去又好
大大推出去
啲弱智永遠叫唔醒

對付禁制令絕招：示威者喬裝成旅客

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

依家應該做既 唔係道歉 嘈交 同割蓆！
將黑警既暴行大大力推出去！
預備好之後既活動！
民望 從來次次都話失民心㗎啦